擔心緊聽日/後日/大後日 番唔番到工

唔知呢幾日仲有無示威活動呢

不如聽日早啲起身
自己份工自己罷
幫手落街做下哨都好
愈多人愈保護到手足

仲有冇人記得10月1
根本有第一次就會有第二次
有第二次就會有第三次
遲早當街當巷殺死人
啲狗都唔需要負任何責任
覺得唔關自己事嗰啲人幾時先會醒啊
仲有落車拆rb屌人阻住你返工嘅人

醒阿！港版64早已發生
無謂再呃自己出面一切正常

之前山竹：

今日香港：

［全民罷工妙計］繁忙時間要引狗衝入港鐵站向返工人士施襲